新年訂左去首爾先知道原來佢地都新年……

好多野都唔開 點算

去旅行前唔做足功課 恭喜哂

我知錯啦 知唔知d著名餐廳開唔開

你自己上網搵啦 仲好意思問人

得啦，知你幽默啦，on9

same...
訂左法國機票
原來佢地都新年

訂左去大陸 原來佢地都新年

美國著名連鎖餐廳一定開

傻仔

屌你老母

訂左去月球，原來嫦娥都過新年

日子都係咁過架啦

點解唔去日本
中、臺、韓、朝、越、港、澳全部過農曆新年，得日本唔過

我年初五都過一過越南三日

農曆新年果陣去過釜山
果面一切如常
如果首爾真係太多冇開嘅
可以考慮下坐KTX/內陸機去釜山嘅
你可以睇定車票機票仲有冇位先

應該叫你死人妖
你冇J